【魔神英雄傳】龍神號的19種型態 (好多都未見過....)

戰國龍神丸呢？